\subsection{User stories (Jens)}
%Dette afsnit skal indeholde de bruger historier som
%bruges til at designe og implementere programmet. Der skal være mindst 8 bruger
%historier for tomandsgrupper, 12 for tremandsgrupper og 16 for firmandsgrupper.
\begin{enumerate}

\item Projektledere skal let kunne bemande et projekt.

\item Projektledere skal kunne tilføje, ændre og fjerne aktiviteter til projekter. Aktiviteterne har titler, fx kravspecifikation, design, projektledelse, analyse, programmering, test.

\item Medarbejdere kan oprette projekter, hvorefter de automatisk bliver projektets projektleder. Projektlederen skal være i stand til at give titlen videre. 

\item Projektledere skal kunne slette deres eget projekt.

\item Projektledere skal kunne tilføje, ændre og slette projekters start- og sluttidspunkt.

\item Projektlederen skal kunne anføre forventet antal arbejdstimer til løsning af aktiviteter (budgetteret tid) og derudover angive start- og sluttid på aktiviteten (i ugemæssi opløsning). 

\item Medarbejdere skal være i stand til at søge hjælp hos en kollega (som ikke er tilegnet samme aktivitet), og den tid kollegaen bruger på at hjælpe skal registreres. 

\item Projektlederen skal have adgang til et skema der viser hvilke medarbejdere der er ledige hvornår. En medarbejder kan maksimalt være tildelt 20 aktiviteter samtidig i løbet af en uge. 

\item Projektlederen skal kunne se alle aktiviteter og antal timer brugt på disse samt projektet som helhed. 

\item Projektlederen har mulighed for at udskrive en rapport som viser alle aktiviteter, hvilke der er aktive og hvilke der er færdiggjort samt mængden af timer brugt på dem. Derudover viser den også det estimerede restarbejde i antal arbejdstimer samt uger før deadline. 

\item En medarbejder kan tilmelde sig statusaktiviteter som henvender sig til han/hendes erhvervsmæssige tilstedeværelse. Dette inkludere aktiviteterne; er syg, på ferie, på kursus, og knytter sig til medarbejderens profil snarere en et projekt. 

\item En mederabjder skal hver dag registrere hvor meget tid de har brugt på deres nuværende aktive aktiviteter med 1/2 times nøjagtighed. Dette skal kunne gøres enkelt. 

\item Det skal tydeligt vises for medarbejderen hvor mange timer han/hun har registreret på den gældende dag.  

\item Det skal være muligt for en medarbejder at redigere hvor mange timer han/hun har brugt på hver af personens tilmeldte aktiviteter. 

\item Systemadministratoren kan tilføje og slette medarbejder profiler til systemet. 

\item Systemadministratoren kan ændre medarbejder profiler i systemet. 


\end{enumerate}


